真心唔明破壞之王入面周星馳避黑熊果一拳有咩問題

唔避唔同硬食咩
打比賽d人咪又係避

咪係，唔通硬食咩
都唔知懦咩夫，條女避唔切自己柒之嘛

終於有人同我同一個感覺
曹星如 泰臣打比賽都避拳啦

咪癲啦

懦夫就懦夫啦 仲兜